迪基亞14個撲救精華

迪基亞朋友隊

琴晚迪基亞神到呢

同我打fifa裡面個廸基亞一模一樣

lkk做乜鳩

用腳擋走 3 碼點射門 靚撚到

迪基亞朋友隊 vs 雲加朋友隊

慈善賽來

魚拉突輕取阿四奴

兩連救勁撚到呢

bug嚟，FIFA幾時先肯fix

仲勁撚過打機

版權問題看條撚呀

原來fifa 無overrate 係真

弱旅出鋼門